六九當日，老人家，大肚婆，bb，細路唔好出來，今次真係唔是講笑

到時五十萬困在一起，有咩突發事呢班人又走唔到，又焗又炎熱

推

洗怕，大把醫生護士遊行